收到風

700聽日會跌落100蚊

報定驚

好似係 聽朋友講

但我覺得聽日會升